1q題 邊個藝人係終極左膠？

1頁內秒到我就對住林奠張相打飛機 絕不走數！

黃又藍

等樓主找數

樓主夾band夾到悶
搵藉口J林奠尋求刺激

錯呀

推

等緊陳國邦

快啲打啦講咁多

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為有藝人係終極左膠啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

岩左？
樓主找數啦喂，訓左？

喂你地秒到我未 睇黎我高估左連登仔既實力

向佐

錯錯錯呀！！！

開la屌你

答案係藍亦邦（藍亦幫）
估唔到你班連登仔真係咁渣

秒，真係一頁內有答案

樓主

巴打閱讀理解應該0分，開估同秒都未識分

左翼同左膠識唔識分？

意思係講緊黃藍都幫